[突發] 花旗銀行取消本地Citibanking及Citi Priority戶口服務月費

為了讓更多客戶可以使用花旗銀行的基本銀行服務，花旗銀行宣佈由2019 年8 月1 日起，全面豁免本地Citibanking理財及Citi Priority®戶口服務月費。

去中銀撳錢嘅同我入嚟！

撳完錢記得黎Citibank開戶口

你可以唔擺返銀行，擺嘅話唔該睇下股東係邊個先！！

利申: Citi小薯

個人戶口開戶步驟

指定分行(5點後繼續開放) - 旺角、彌敦道、中環會德豐、銅鑼灣

其他分行開放時間

Citibank張ATM卡全港最靚

即開

唔夠50萬係咪會自己downgrade

頂，尋日先開咗 HSBC

如果開完 priority 之後 keep 唔夠 50 萬會點
你地個出糧戶口最低要開 priority
如果開完唔夠會唔會 down 我落 citibanking

應該開citibank定開揸打

兄弟，有心唔怕遲！

櫃員機用邊個系統？

Jetco

但citified 要150萬

我緊係叫你開Citibank啦

之前張reward卡都跟番歐洲款

申請

感謝美國

識貨

但里數好貴

上網申請完係咪都要落分手搞？

分行

投靠美帝喇

前日先開左渣打

我都係前幾日先開左張渣打

Citigold

無限歡迎加入

Citigold (150萬門檻) - Up to HK$10,500 Cash Rebate

最近出左張CASH BACK

唔好開，Citibank服務勁閪

手足擺少少好唔好

真

分行少呢

利申：用緊

... 咦咦

Citibank係一間乜都say no既銀行
用得就要預左要去金管局投訴先有人理

多謝你

是否具有無門檻、0HKD結餘既計劃?

Citibank 分行囡囡全港最正，個個著肉絲

真係推Citi 美帝銀行 唔會怕小支支
開個citi priority啦 張卡都幾靚

哪有50萬

感謝你

Citibank 提款卡係master debit card
有回贈有信用卡優惠
可以set上網買野/block

係其他銀聯機100都襟到

再加上依家有轉數快
HSBC入票轉錢番Citibank話咁易

hsbc+citibank完美用哂全港提款機

最強提款卡唔係唔開戶呀

中資

同問

無錯

cut完中銀開citi

hsbc同citibank
2間一直有用開

已經用緊好耐

我都用緊好耐 不過citi女女好正

岩岩申請左 想知citibank可以係邊d ATM㩒錢

所有hsbc恆生以外99%既機 即銀通提款機

我都係
開多個citi係咪會好on9

Citibank

都係嗰句，有心唔怕遲

Citibank可唔可以用轉數快?

有無最低提款要求？

可以

美資歡迎你

佢個轉數快冇得好似人哋其他銀行app咁樣可以揀入去收錢人其他嘅銀行

100

推

狗也不屌
年年都要打去waive
有張卡又成日碌唔到都費事搞

因為匯豐自閉唔俾人入

頂，上年先開咗渣打

恒生都係優進取消咗服務月費

9月即轉

我上年係自動downgrade 唔知宜家係咪仲係

旺角分行過咗5點仲可以開戶?
如果係嘅，放咗工即刻過去開

人講儲蓄戶口你講信用卡

儲蓄戶口要waive乜

屌我都係開黎買股票

以前去citibank開戶口
搞戶口嗰班唔係分行職員
所以一定要預約咗先做到
唔知依家有無變

竟然

但hsbc信用卡優惠勁過city唔知點揀好

但係citi八達通卡好易甩色

可惜張clear card on99咁

信用卡唔係銀行服務之一

星期一就申佢老母
citi好波

你講既服務問題唔會發生係儲蓄戶口到

你咁肯定咁你贏

CITIBANK世界第一

利申長期fans

我無打過去
佢年年幫我waive

Citibank分行服務好到不得了

利申打手

過去一年户口一直一蚊都無
8月之後入錢入户口 會唔會扣返過去一年嘅手續費?

點會呢
分散風險

我試過 唔洗預約都開到 個陣仲係六點

想問下張Citibank Debit Mastercard係開任何戶口都會攞到?

認同

我都開番個acc先
中銀acc已經冇哂錢，等佢keep住養個acc

有幾可要落分行

兩邊都開

聽日去cancel citi張八達通卡，last charge apply waive兩次都waive唔到，屌

佢個月月增息出糧户口堅正
個個月收百幾二百蚊利息

用過幾間
Citi hotline最好喎
又快有人聽

原本要一皮
但我長期得26蚊都冇收我錢

我用Cash Back還好

上網開搵唔到link
樓主有無？

lm

即係我可以去中銀atm拎citibank既錢出黎？

好多銀行都免左月費

過去開

係
渣打 東亞 等等既都係

citibank 一向係條款及細則度寫明, 唔夠錢就會 downgrade
不過 hsbc, 中銀 無寫明, 所以都唔知黎緊佢地會點處理唔夠錢既理財戶口
如果唔會 downgrade, 我諗原中銀理財戶口 D 人實走啦, 突然多左一班客, 服務質素實下降

膠卡咁又透明咁既撚樣卡
似會員積分卡

電話理財服務熱線 (銀行戶口及信用卡服務) 2860 0333

唔知收幾點
打電話或分行問

原先諗住放10k 入去開戶口
依家慳返

係咪要預約？

多謝
巴打成日去分行？

clear學生卡係咁柒
你睇正常比打工仔張reward靚幾多

佢張提款卡由Visa debit
變左做master debit

不過張卡真係幾靚既

之前visa無得上網用
轉左master就有得揀開關

張卡邊忽靚

見過屎未

條仆街唔答
應該係多

Btw 人血饅頭 剩機推銷

#108

都唔係樓豬條撚樣答

再講多次夾 hsbc/恆生用最大效果

終於都黎喇 等左好耐

其實呢個組合唔錯
但股東情況，自己睇路選擇

多謝覺得好嘅話請多多推介

最少幾多錢先可以開戶口？

官網好似唔覺有講嘅

大勢所趨

多謝記得介紹朋友

咪轉過來啦
counter已經少staff
間分行已經夠細
用番你地中銀啦

定期抵唔抵玩？

有錢擺錢
無錢借錢

我 x4 仲有信用咭

已經轉哂錢去獅子銀行
得一千蚊係中銀 用黎交卡數

開埋Citi買美股

Why not both?

我開左痕身同shitty

好謝
唔好申老母，叫老母申請埋就好

只希望大家做到最好

想開出糧戶口，一定要有五十萬先開到？
股票轉倉過嚟有咩手續

可以去開戶囗了

大把選擇，做咩要用中資。傻的嗎

樓主citi請唔請人

係牛頭角仲等緊放工

利申員工

窮撚可以申請邊啲？

要唔要referral?

前排先開完Citibanking出糧 無晒存款限制咁係唔係可以去轉埋上Priority

Premier Miles廢廢地
佢最好得張Cash Back
當初開係貪step-up interest

希望手足擺少少

最低存款額要擺幾多

我都希望銀行有連登acc，可以多個渠道幫你

多謝支持

我係幾年前申請citibank 嗰陣出ATM卡係Visa卡
好似上年先變Mastercard但係舊卡仲可以繼續用

真係要諗下開邊一間好
HSBC
恆生
渣打
Citi

咁我好快無得撈

我得citibank premier miles 好似未試過收我年費

我都仲係visa debt

渣打! atm 卡好靚

幾千蚊開得？

More

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

我開PM嗰陣既迎新優惠係簽賬萬五蚊送萬五定萬八里 算好抵 同埋交保費都會有積分 又可以玩payme換積分 網上簽賬4蚊1里 交煤氣費有積分 所以宜家keep住用佢

我用Cashback碌PayMe
係舊客所以冇迎新優惠

你唔係香港人定係無銀行戶口? 點解本身呢4間銀行既戶口都無

見識過東亞張純色膠卡未

希望多多支持

我無嘢講
我無補充

啱啱dse畢業
係咁上下啦

仲留名？快啲扶老攜幼開戶口

visa atm card
master debt card
有冇衝突, 可唔可以2張申請晒

我中一嗰陣已經開咗個匯豐簿仔戶口 講緊嗰陣係考HKCEE既年代
個簿仔戶口係咁多年都唔會收最低存款手續費 依家應該無呢種戶口

巴打想問點解我張Visa debit 轉唔到做Master debit

以前係VISA ATM card
依家新出既ATM card變咗mastercard debit card
我係舊account所以仲係VISA ATM

係呀 就係反正冇乜錢又要手續費所以去到依家都冇戶口
我tap&Go開得仲早過我銀行

Citibank I am coming

係咪得渣打有得用電話APP撳錢

有冇得好似渣打咁可以用電話APP撳錢先

唔好呀

可以Walk In睇下多唔多人

不分化不割蓆

真
寧願渣打

對唔住我都唔知

依家1萬

淨係唔用CUP已經贏晒全香港

等我摷下

唔該晒

巴打如果新開戶新資金應該都唔錯，可以問下分行

咁癲
要出幾錢糧先每月兩百蚊息

撳完錢影相tag人再撳再影再tag

［突發］Cash Out Challenge

申請條件？

想玩下張ATM卡
最普遍既戶口係Citibanking?

直接上網約到去開，宜家仲有倪晨曦

唔係黑絲先正

梗係裸足露埋腳趾先最撚正

唔洗五十萬，但希望愈多愈好

股票方面，唔知Hotline幫唔幫到你

巴打應該戶口好多錢

利申: 一個月收幾十蚊息

齊齊爭住幫中銀舊客分流

其實儲蓄戶口放幾多銀行先唔會蝕管理費

想知大約幾多
諗住轉50萬過去加開出糧戶口
唔知每月可有幾多息

白滑美腿

幾時都請緊人

Never Sleep

等左citi 出手好耐，放假去搞

帶埋錢入黎先轉啦

柒撚到喊

我都有佢張Marvel

被佢知你户口少過一百萬
當正你低等市民 零服務

淨係用ebanking

要乜服務？我鍾意自己上網攪掂佢

Push

有無得預約唔使白行？個網得priority 同gold 有得約

東亞以前張 SupremeGold 屎色
不過東亞信用卡設計唔差，i鈦顏色材料可以，VS彩色紋

Citibank ，atm card是master
其他行只有銀聯

只留一蚊給中資

I大同HKU幾靚

超易申請

年薪15萬

我嗰陣都無

有無得見識下？

答你地開戶淨係儲蓄，唔出糧
會唔會趕我出門口

成個暑假慢慢諗

仲有開Priority戶口會搭多張Premier Miles俾你

佢話係螢光色 實卡係一d螢光都冇 膠卡禁

Citibank開信用卡係會批你月入3倍既信用額俾你
同樣喺渣打開信用卡得月入1-1.5倍

美資想開戶

其實用花旗銀行有乜特別？

花旗銀行有分乜嘢級別嘅客戶，最少資金有幾多？

佢一定sell 你信用卡
按揭 保險基金果啲

Citigold Private Client (800萬門檻) - Up to HK$45,000 Cash Rebate

Citigold (150萬門檻) - Up to HK$10,500 Cash Rebate

Citi Priority (50萬門檻) - Up to HK$4,000 Cash Rebate

Citibanking (1萬門檻)

Citi Member-Get-Member推薦計劃
(推薦人需要為Citi Priority / Citigold / Citigold Private Client客戶)

唔差啦，以呢個級數嘅信用卡嚟講
白色真心唔差

只愛肉絲

City atm配套太少少

HSBC+Citibank
HSBC出糧only(只留最底存款額)
citibank儲蓄用

用緊綠色 實物sharp啲

暫時未有

個門檻計唔計埋外幣？

樓豬唔理我

啲現金回贈識玩可以點玩？同埋除咗現金回贈，仲有啲乜嘢着數？

開咗張clear，一個月夠哂迎新金額，到依家再過咗3個月都未出cash rebate搵鬼用啊

citi個apps都算好用

我張reward 佢無換新卡比我
但我applepay就show新卡個樣
sosad

而家做定期 可以去中資

白色係後加 開頭好似係橙色 4個色都好膠
利申 用緊藍色

支持祖國 繼續HSBC

信用卡年費有無得waive

reward 有

設計師幾好做

張master debit, 可唔可以加apple pay, google pay?

依家仲有冇referral bonus?

唔用hsbc, 用恒生點睇？

本身有個中銀用黎儲錢
如果想轉戶可唔可以去分行開戶口個陣轉埋啲錢入去
本身仲諗住搵日閒日day off落去開返個滙豐戶口😂

新資金開定期三個月有幾多厘息？
打算將中銀户口 d 錢搬過嚟

真係有米
多謝你

是的

開心Share

多謝

我本身有呢個ACCOUNT $1.00，但從來冇收個我錢。

都幾colourful

係就快，唔好等下個禮拜

想問下巴打美國公民開戶會唔會有麻煩？有無咩特別手續？

想cancel埋hsbc轉埋過來方便link埋美國

銀通全街都係

入票搭hsbc 恆生 加轉數快

唔得

門常開

留tg傾下計？

不妨同我哋聯絡了解

計㗎

呢個真 ...
真人真事：本人之前 cut 張 citi credit card，上網 check 冇 outstanding balance，之後打電話上去話 cut 卡，佢都冇話有 balance。

cut 完兩個月之後 send 張單過來話我 $8 icloud 過期未找，收我 $250 late charge。打去 hotline 屌佢，佢死都唔肯 waive。最後 send 信去金管局先肯同我 waive 左果 $250。

有啲中資都高息嘅不過唔益佢

如果成日收到支票呢

唔係講緊我，我都好少落分行

無記錯提款卡可以即刻攞

咪又係填Form W-9
-----------------------------------
【美國巴絲速速現身！】美國page 教人幫手推美國通過法案

應該要指定發卡期(1-2個月)後3個月Rebate方便可以查詢下

最低存款幾多

唔知會唔會reject，聽聞香港開戶口好麻煩

轉數快慢慢轉或中銀設定Citibank為Third Party Account轉都得

Bingo

美國果張得，香港果張冇試

之前個戶口放左廿幾三十萬
因為唔夠50萬先downgrade 左

唔會. 反而想知咩叫美港account link埋一齊

好有錢

citi個功能叫global transfer，可以香港美國即時轉錢無手續費

慣咗用電話撳錢，已經返唔到轉頭

接受唔到妹下妹下咁要入卡再等入password再等佢load第二個畫面撳提款撳銀碼再等佢問你洗唔洗攞單最後至嘔舊錢出嚟

Citi priority 無左低於50萬收費

咁咪放50萬入去即刻拎走都得？

票機?

堅持支持港資大新

Master debit

活期? 放幾多有成千

東亞

大新多佢好多啦

iti 好柒喎

白色都唔掂
用緊白色

可能金管局同每間行都有傾呢樣野

+1
講出糧戶口大新根本無對手
活期息輕鬆過 2 厘
無奈佢係港資細行無人識

等八月先知
間間行都冇講

印埋名喎，都有得即攞？

Citi美金活期息一向高

有冇2% ❓

花旗,花旗 唔該你積極啲啦
你睇下匯豐係香港賺幾多 ,以你嘅能力服務水準完全可以取代HSBC

唔該增設多啲櫃員機啦, 基本上先進過 獅子銀行果啲 最少兩代, HSBC 只係香港嘅慣性收視

係要做少少野
但做哂有超過兩厘息

最高有兩厘咁多咩?
不過過左一個cycle又要由低做起
利申:已經轉左玩定期

物色緊新銀行做月供股票,
睇嚟轉去花旗都幾好
出糧+月供股

睇你放幾錢係到啦
不同顧客不同服務

岩岩開左citibanking
點升上Citi Priority？
之前響中銀拎左d美金出離
諗住入去citi
點知每日入得千五

cash deposit 間間行都有 limit
想大額就用支票啦

開户 息口都可以問我

clear d色好似靚d

同hsbc相比，邊間好用d？
利伸：一般上班族

混合用

其實有hsbc，想開多一個。想問可以點樣靈活地善用兩間既特色／優點？

hsbc轉數快入票

citibank利息買股票

atm全港99%都用到

想知唔入錢係咪都up 到priority

對唔住各位，我已經睇新聞嬲到無心情回覆各位問題，請見諒！名位有心的，有勞到分行或電話了解。感謝及抱歉。

一蚊不留中資！！！

Debit卡呢？

花旗大概十年前積極過 新界都開分行
可能因為搶唔到客就縮返哂

提款卡即 debit 卡

即場拎咁好？

我果時換卡都係即時搞掂

冇得再話無信用卡買野

開個citibank就有

頭先打電話問姐姐仔佢話banking客仔要落分行辦理升級手續,詳情要問分行職員 佢淨係知道下個月唔使收錢

兩樣嘢
提款卡，就淨係做提款。
Debit卡，可以提款，另外可以當碌卡用。

講緊 citi
佢張提款卡同時係 debit
你睇返成個 thread 先

Sor，我就係啱啱做完，個counter問我要邊款

佢唔係 default 比 debit?
可以揀普通提款卡?

俾依條link同佢講
之前visa 個時張卡有寫埋atm三隻字係張卡到
依家轉左做master無左atm三隻字係卡上面

我怎樣可以把提款卡轉為Citibank萬事達卡扣賬卡？
若客戶現時持有提款卡（不具備扣賬功能），並希望更換為Citibank萬事達卡扣賬卡，請於指定日期內根據郵件內容通知本行，或親臨分行辦理。
若客戶現時持有Visa 扣賬卡，本行會由2018年7月起分批為您更換為Citibank萬事達卡扣賬卡。

唔夠錢開

上網有得升級

係，佢俾我自己揀，我見多個功能，有咩事突然想用都可以碌卡

我一蚊都無，就咁開戶
再問佢，使唔使入錢先，佢都係話唔使，最終可能唔批俾我

想食佢個回贈但成50萬咁多

我有啲想開個Citi Priority做定期但係又驚冇乜息

係咪開出糧戶口？

我出糧都唔係Citi，公司轉唔倒。
佢有叫我做SI，定期過15K落戶口，話去自己去出糧銀行搞就得，但唔知使唔使收手續費。

我聽日都會去開戶口

但你係開邊種戶口？

50萬應該一個月都有幾十蚊息

灣仔今日見人多，收咗工落旺角，一去到啱啱有位無人排隊，就咁話開戶口。

咁用大新好過
活期都有2.X %

開priority 而家要入左錢先？

SI要 問番你銀行

citibank要幾錢先開到戶口

恆生銀行點睇？

户口就即日畀到你, 提款卡要等寄過黎

聽日去申請先

我淨係話開儲蓄戶口同股票戶口。
戶口佢話要搵人批，提款卡都係等收佢確認通知。

唔洗
除非你開高一階

citi 新客開戶 有咩優惠？

開cp户口以上有息 迎新 等等
可以計比你睇 好過你自己鐘落行整

citi

Uber都用唔張debit card黎俾錢

如果開priority
開戶時要入幾多錢

係咪要預約先開到戶口?

預約多五舊

Walk-in 戶口已開

不過冇問我張提款卡要普通果款定debit

冇存款要求嗰種户口係咪都一定要分行開？

開priority?

普通果種

預約多五舊係咩意思?? 手續費? 親身落去就唔洗比?

已解決, 原來係回贈多五舊, thx

網上預約好似冇得揀普通户口？

我主要用Citi攞黎買港股

除咗免佣仲有咩好

有

唔夠500k 升唔升得

佢只有一款master提款卡

上面有巴打講一種係提款用 另一種碌卡用

提款卡都可以碌卡，直接戶口扣錢

請問直接開prority要先擺幾多錢?

,係咪唔可以用銀行電子月結單做地址證明？

0.5m

新開atm冇叫我揀，普通atm卡

咁奇怪，佢直情轉個螢幕俾我睇兩張卡嘅卡face，叫我自己揀

有冇得遲D先擺?(即係唔擺)

諗住8月去citi直接開prority

到時問左佢唔夠 50 個會點先啦

有兩個問題想問 擺500,000拎迎新 要擺到幾耐
第二個就係花旗係咪可以網上買股票免佣

上網開同walkin開有冇咩分別？

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

用途係唔係 debt卡 >>>>> 普通提款卡

提款卡既功能 debit 包哂
debit 卡另外可以碌埋卡

出糧戶口迎新唔錯喎

有咩迎新優惠

無知一問 citi係咪中銀atm禁倒錢

yes
所有 jetco 機 (即匯豐恆生以外) 都得

係咪可以外國網比錢？

想問下citibank 可唔可以將saving link 去credit card 到禁錢? 恒生果d ok

唔可以

可以set 開關

買完關番佢

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

T&C 仲未update

特快理財中心有冇得開戶口？

花旗海外提款免手續費
【明報專訊】香港人鍾意周圍旅行，旅途尾聲差唔多用完外幣現金，但又想買紀念品手信，如果碌信用卡就要畀1%至2%手續費，喺櫃員機提外幣好多時又會收番幾十元手續費，真係唔知買好定唔買好。不過花旗銀行公布，佢哋出咗個新服務Citibank Global Wallet，啟動之後，客戶可以經自己張銀行卡，由外幣戶口直接扣帳，唔收手續費，可以免除兌唔夠外幣嘅煩惱。
客戶啟用服務後，用番原先張萬事達提款卡或扣帳卡，喺海外及網上以外幣購物或現金提款，系統會直接從對應帳戶扣帳。客戶可事先上網兌換外幣，再留番旅行時用。
現時服務支援11種外幣，包括歐元、英鎊、澳元、新西蘭元、美元、加元、瑞士法郎、日圓、新加坡元、泰銖、人民幣，同埋港幣，花旗話日後會擴展到其他貨幣。其實隔籬獅子銀行都出咗類似嘅外幣扣帳卡，不過就只限出畀戶口有至少一球美金嘅超尊貴客戶。

[小琴密語]

呢個係全部花旗客戶都用得

咁即係計credit card 個rate?

客戶可以經自己張銀行卡，由外幣戶口直接扣帳
應該係外幣戶口直接攞錢
匯率睇銀行本身

1.citi apps開咗Global Wallet
2.開海外自動櫃員機提款服務
3.唱錢/入錢落外幣戶口
4.全球萬事達ATM拎錢/碌扣賬卡佢會自動對應嗰11種貨幣戶口

已經轉左citi 轉走晒

一定要用app?
web版搵唔到位揀

係 app先有wallet開

呢個正啵

無咁多流動資金係咪得渣打可以揀
我想問你下外幣户口同現鈔美金有咩分別
本人係零知識

點解得渣打可以揀
香港咁多間銀行
外幣户口同現鈔美金
咪即係港幣戶口同現鈔港幣既分別

citi 出糧戶口有冇得轉美元, 定要開綜合戶口？

一般都會同你開埋外幣戶口，轉美元無難道。

咁係咪可以無縫將恆生 d 美金轉去 citi, 使唔使手續費

提完放花旗 齊齊sir this way

我諗間間銀行匯出匯入外幣都要收手續費應該好難Waive你

美金來了我帶路

ebanking 都要？

聽日即去開

早兩日去分行開戶口，要幾耐先寄到張卡給我？

到底而家係唔係長放200k+ 50k SI都可以
因為見官網就咁寫最低500k否則有可能downgrade
有無實際經驗分享？

出糧戶口可以廿萬再 SI keep priority

即係話只要我keep住做SI
咁就得200k喺戶口都唔驚俾佢downgrade

未符合 Citi Priority 新資金獎賞之客戶於開戶首兩個月內（包括開戶當月及下一個月）存入 HK$200,000 資金且維持資金 HK$200,000 或以上至開戶月份起計第 6 個月，並於開戶之首三個月內（包括開戶當月及下兩個月）開始持續 12 個月透過「自動出糧服務」或「執行支付指示」存入 HK$50,000 或以上之薪金至「月月增息」支票儲蓄戶口及簽署維持款項同意書，亦可享有出糧戶口獎賞及一年服務月費豁免。

priority 免電匯轉出手續費

citi開戶口買美股有冇著數